燒山：為何所有傳統大廠完全看不到Tesla車尾燈

燒山加持TSLA！！！

rip

若然加埋麵神

其實唔係喎
而家開始多傳統廠嘅電動車行街

燒山主打講自動駕駛系統
但tsla股價都要小心下